佢老母叫班狗開槍打人頭

強烈要求海外巴打出搵佢寶貝兒子出黎！